有咩有深度既電影介紹

講下社會問題 講下人性 之類
最好係最近上畫

沙甸魚

SE7EN

Interstellar

tdk

The bucket list

MOS
BVS
SS
JL

血觀音
講人性扭曲

Perfect stranger

The wind river

睇左咩深喉電影

中國合伙人

喜馬拉亞星

韓國套taxi driver，幾好睇下。

intouchable
冷血金魚佬
烈日當空
香港製造
樹大招風
一念無明

v煞
predestination
in time
獵殺星期一
batman 3部曲
constantine
upside down
snowpiercer
shawshank redemption

仲有冇

沉默

超人老豆死嗰幕真係非常有黑暗深度

喜愛夜蒲